反送中運動法律知識Summary

整左文宣嘗試summarise係面對警察時有關既法律知識，希望有用

仲有

推！